（裝修）如果裝修睡房，床頭要靠窗，成水平

我覺得大部份人，包括我在內，都浪費左個窗。求其擺張床地下，窗就好日都唔望，望都要坐係度或都企係度。

試想像如果較高張床，床面同窗成水平，訓係都就可以望到出面風景，真係人都會少D憂鬱。

我兩間房個景都幾正，浪費晒

床頭背窗咩心態

訓到晏晝都唔會曬醒

窗台牀咪得

Hello 無圖

隻窗落地就點擺都望到

都要擺個則上嚟先得㗎

窗台床 ／ 升高地台

冇則，反正我係舊樓當時唔太多樓連房都做落地。

呢幅圖咁望撚住對面樓，都係長期落簾架啦

去睇樓 屯門瓏門又係咁，個睡房勁近另一棟唔落簾=真人show

住過一次所謂內園景
廳望廳中間隔得幾十米，真係真人show
我連對面樓慣左幾點熄燈訓都記得
試過一次真係不了

要晾衫 做唔到

幅圖係咪無房既單位？ 一般同人對望既都係廳既主窗。

唔知，求其Google search到